可惜冇a股通 不然尋日買002518.SZ爽爽

玩消息其實港股a股好玩好多
消息來源多同熟架步
研究下真係好玩
譬如最近有數據出，貨櫃洛陽紙貴
準備買716

002518.SZ睇住佢升
我嘅依據係
1.突然大停電廣東
2.最近中國有停電新聞
3.幾年前台灣同樣情況，ups股票爆升

因此想買。
結果acc開得黎已經升6%，罷就